晨早流流聽Art of life 簡直是享受

有冇手足同意

Xjapan個首係靈魂既救續

救贖

雖然冇林生咁屈機、靚仔
但歌詞內容好似講緊自己

想睇套戲 時間唔岩睇唔到

菲已買
朝朝搭車番工都聽一次
呢首已經唔係曲咁簡單
係聽一個故事

我真係好中意最尾個5分鐘，聽到叫出黎

段鋼琴solo 聽聽下看得都幾正

曲詞技樣樣皆精

好想睇100%力量既30分鐘完整版本

人生中既高位突然遇到重大挫折，好灰心，然後「本pea」同發洩，迷失自我；

再慢慢振作，捲土重來；

然後再接住琴聲完，orchestral music 接第四段，個下真係澎拜到，一開燈

1993年果個live

其實任何時間聽都係享受

Hi

又係差唔多每日聽 覺得呢首歌好痛苦 由其最尾段solo 聽到想喊咁滯